{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_050206",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10052376",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강릉 스테이오솔채펜션"
    },
    "text": "こんにちは。江陵ステイオソルチェペンションです。 今回のお知らせをご案内いたします。 また、メゾネットタイプの客室をご利用の場合は、お子様やお子様連れの際は安全にご注意ください。 また、客室内ではWi-Fiを無料でご利用いただけます。 そしてプールもあります。 室内プールの利用料金は50,000ウォンで、利用時間は入室時から22時までです。 水温は約28~30度に維持されます。 プールを利用する際には必ず予約をしなければなりません。 入浴剤は使用が禁止されており、飲食物の持ち込みもできません。 また、炭とグリルもご提供いたします。 炭とグリルは4人基準で20,000ウォンであり、追加で1人当たり5,000ウォンが追加され、利用時間は17時から22時までで、それぞれ17時、18時、19時に提供されます。 利用場所は個別客室前の木製テーブルです。 ただし、雨天時や冬季はご利用いただけません。 また、ザイグルもご利用いただけます。 ザイグル1台当たりの利用料は20,000ウォンで、客室内で17時から22時までご利用いただけます。 駐車も可能で、無料でご利用いただけます。 ただし、現場の状況によっては駐車できない場合があります。 ありがとうございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "江陵ステイオソルチェペンションが提供している客室のタイプは何ですか？",
            "answer": "江陵ステイオソルチェペンションでは、メゾネットタイプの客室を提供しています。"
        },
        {
            "question": "江陵ステイオソルチェペンションの客室内でのWi-Fiの利用料金はかかりますか？",
            "answer": "江陵ステイオソルチェペンションの客室内ではWi-Fiを無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "江陵ステイオソルチェペンションのプールの利用料金や利用時間について教えてください。",
            "answer": "江陵ステイオソルチェペンションの室内プールの利用料金は50,000ウォンで、利用時間は入室時から22時までです。"
        },
        {
            "question": "江陵ステイオソルチェペンションのプールの水温はどのくらいですか？",
            "answer": "江陵ステイオソルチェペンションのプールの水温は約28~30度に維持されています。"
        },
        {
            "question": "江陵ステイオソルチェペンションのプールを利用する際には何か予約が必要ですか？",
            "answer": "江陵ステイオソルチェペンションのプールを利用する際には必ず予約をしなければなりません。"
        },
        {
            "question": "江陵ステイオソルチェペンションのプール内での入浴剤の使用や飲食物の持ち込みはできますか？",
            "answer": "江陵ステイオソルチェペンションのプール内では入浴剤の使用が禁止されており、飲食物の持ち込みもできません。"
        },
        {
            "question": "江陵ステイオソルチェペンションでは炭とグリルの提供もしていますか？",
            "answer": "江陵ステイオソルチェペンションでは炭とグリルの提供もしています。"
        },
        {
            "question": "江陵ステイオソルチェペンションでの炭とグリルの利用料金や利用時間について教えてください。",
            "answer": "江陵ステイオソルチェペンションでの炭とグリルの利用料金は4人基準で20,000ウォンで、追加の人数については1人当たり5,000ウォンが追加されます。利用時間は17時から22時までで、17時、18時、19時に提供されます。"
        },
        {
            "question": "江陵ステイオソルチェペンションでの炭とグリルの利用場所はどこですか？",
            "answer": "江陵ステイオソルチェペンションでの炭とグリルの利用場所は個別客室前の木製テーブルです。"
        },
        {
            "question": "江陵ステイオソルチェペンションの炭とグリルの利用は雨天時や冬季でも可能ですか？",
            "answer": "江陵ステイオソルチェペンションの炭とグリルの利用は雨天時や冬季ではご利用いただけません。"
        },
        {
            "question": "江陵ステイオソルチェペンションではザイグルの利用もできますか？",
            "answer": "江陵ステイオソルチェペンションではザイグルの利用もできます。"
        },
        {
            "question": "江陵ステイオソルチェペンションでのザイグルの利用料金や利用時間について教えてください。",
            "answer": "江陵ステイオソルチェペンションでのザイグル1台当たりの利用料金は20,000ウォンで、利用時間は17時から22時までです。"
        },
        {
            "question": "江陵ステイオソルチェペンションの駐車は可能ですか？",
            "answer": "江陵ステイオソルチェペンションでは駐車も可能で、無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "江陵ステイオソルチェペンションの駐車に制限はありますか？",
            "answer": "江陵ステイオソルチェペンションの駐車には現場の状況によって制限がある場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 388,
        "QA": 860
    }
}